[突發] Division出2！

各位特工，隆重宣布目前湯姆克蘭西之 #TheDivision2《#全境封鎖2》現正開發中！敬請期待今年 E3 電玩展正式揭露 _

From ubisoft fb

佢有條12秒片 不過係冇野睇

全境外掛

第一集就爬隱形梯同走入牆射人
唔知第二集有咩新idea

咁垃圾都出續集

全境刷bug 2
全境縮水 2

重有咩名？

但都呃到唔少錢

到時咪又係狗衝

中伏2次就真係抵撚死

ubi 係垃圾都會照岀續習

希望自己唔好狗衝

好game來
不過比外掛，bug，lag害死左
同RO一樣

ubi無一隻唔係垃圾

R6唔叫係嘅

唔計外掛既話
其實依家更新左咁多次既division都算係一隻好game

講真 個陣e3條片真係好吸引 畫質又靚
出到黎唔知變左d咩
唔會再中伏

borderland出3就話姐
div出2真係零新聞價值

垃圾server 不了

刷裝槍game 幾好玩
不過 呢隻game 啲畫面好似好亂咁樣
玩咗陣就冇玩
如果 metal gear 變咗做刷裝game
應該會好正

正呀 一定買

認真，仲玩緊GHOST RECON WILDLAND，呢隻覺得ok

ACO

其實第一隻根本只係beta
黎緊第二隻先係完整版

其實隻game無外掛同bug係隻好game黎

到左30lv即刻唔想玩

無咗目標?

lv 30 之後先開始有野玩wor

入暗區?
我入嗰陣個個刷哂bug槍

岩岩新出果陣 係好多人玩 晚晚同d巴打打通宵
但開始有外掛出現 就打沉哂成飯隻game

我好憎要刷既驚
30lv前當同fd一齊打副本 到左30lv打哂副本就冇野好玩

垃圾打怪升level 都出2

咁你玩錯game姐
一早講左係刷裝RPG game

係 嗰時成班覺得新奇有趣幾好玩
出咗刷bug攻略就即刻無哂癮

如果佢整到想當年發佈既片花咁已經好好

呢個？

真心好game，好玩
但重點真係衰喺bug同外掛到

btw，無組隊玩孤狼呢隻game真係玩唔過，長期同朋友四人組隊入暗區乜都打乜都刷好過癮，玩果個生存mode又正

屌 唔係廢ser就外掛 重有好多bug 重好意思出2？

最記得個掩體入牆bug

根本好多人就人云亦云
加埋ubisoft就係原罪
完全唔覺得隻game有d人講到咁差

其實我覺得division好好玩
不過都係唔敢入暗區玩..

如果佢有出switch版就一定買

如果冇bug冇縮水
隻game真係高分作

但佢d bug係影響平衡，重要隻game有pvp

唔刷既驚好快收皮無人玩
邊黎咁多mission

不了，上集中完一次伏

都唔知等幾多年先出

呢隻驚真係比外掛搞死
初初玩真係上撚曬癮咁樣
同班FD日日暗區搶掠再開MIC笑鳩人
好撚耐未試過可以打機打到咁開心

屌呢隻垃圾驚
多bug到爆
果時買黎同frd玩(pc)
成尻日行行下中bug 好似冇撚左地面咁
無啦啦free fall十幾廿秒跟住跌死
又要返生行過
唔係有frd玩 跟本垃圾到爆

好game黎
應該係我PS4 play time最長的game
暗區呢個敵我難分的玩法好特別
呢頭一齊殺完王轉頭就開紅
係中後段開始刷裝刷到忟

我永遠都記得炸車炸到第15波跟住滅團的有幾慘痛

架坦克係最失敗既副本之一

Metal gear 咪仲亂